# NOTAS - OFICINA DE GITLAB - 01/09

- documentário: Improprietário: o mundo do software livre (youtube)
- noções básicas de git
- git revert: reverte as informações7
	- gera uma nova mensagem no vim
- Gitlab permite integração com processos externos para build do sistema em produção


